有冇人可以入嚟話我知點解啲女人可以咁撚仆街

普遍港女， 淨係鍾意整靚出面畀人睇， 例如化妝 著靚衫 以及唔同嘅打扮( 幫你問佢哋點解著到咁靚嗰時， 佢就會答你因為係著畀你睇)

但我一直都枯錯咗佢哋係著比其他男人睇

因為如果當一個女仔淨係注重外表打扮但係唔鍛鍊一下自己個身型，當佢哋一除衫………… 就變咗兩個人咁

咁你話啲女人係咪好9
淨係 打扮 外面吸引男仔
而唔段練身體吸引自己男朋友

所以咪咁撚多metoo囉

唔明……

fuck fuck fuck fuck

…